Напишете програма, в която се въвежда двуцифрено число и се извежда произведението и сумата на цифрите му.

## Вход
На входа се въвежда цяло двуцифрено число.

## Изход
Произведението и сумата на цифрите на даденото число, разделени с интервал.  

## Ограничения
* ``10`` <= ``число`` <= ``99``

## Пример

### Вход:
```
78
```
### Изход: 
```
56 15
```